任何問題 你問我答

驚自爆唔答？

自咩爆
史書有曬朕資料

呂不韋係咪你老豆

屌果本呂氏日報鳩up咖咋

你屌過幾多條女

你唔係死左啦咩

你會唔會記得自己食過幾多次飯?

死還死 上連登還上連登
唔好撈埋黎講

今晚食咩好

聽聞東洋刺身唔錯